[劇場版]鐵甲城 出左快啲睇 好好睇！

好似係 瞓醒見到 其實我想搵人掃雷

KABANERI OF THE IRON FORTRESS
THE BATTLE OF UNATO
2019.5.10
2週間限定劇場上映
NETFLIX、Amazon Prime Videoにて独占配信

仲快過 nt psycho passBD

呢套野唔係睇無名BB咋咩

有字幕未?

有唷親

netflix 有?

好！

🐔

要捱撚埋聽晚final先有時間睇

無名bb個怕羞樣 好得意
得3集 唔夠喉

有無幫大魔王解釋返來龍去脈?
之前個動畫END都唔知做乜9

睇左第一part,又係人類抵撚死既設定
好似進擊的巨人咁,實有d柒頭on99但大大支野咁

正正常常
無名

？

是旦啦 都係睇無名姐

叫做救返少少TV版後半D ON9劇情
無名好J就收貨

上Netflix 搵唔到

睇完
劇情一貫水準

JP Netflix

同樣係野生嘅kabaneri
城主勁生駒咁多

無名

甲鐵城的無名bb

睇甲鐵城係為左睇無名同聽chelly歌

其實還可以,一貫劇場版質素

唔廢無名就冇得carry
太勁就食唔到無名bb

男女主角唔係變返人類啦咩，TV太耐之前唔記得

點解片尾要跳舞

12歲的少女竟有如此大的奶奶

唔知點解覺得 Chelly 把聲好似有D 唔同左咁
好似以前好聽D

花舞少女

依然覺得呢套女角簡直top 5內靚 可惜垃圾劇情

應該係啲budget多到用唔晒，要燒下錢

PART 1前打戲同PART3 尾打戲好睇~

拆咗隻洛克人手就變返廢柴

無名bb好吸引

EP3咁既情節 唔扑野真係晒左

生駒主要作用係接番住無名

呢套野啲作畫真係贏巨人十條街

大半隊特效team抽左過去，緊係

有無人話比聽 未情況
利申：當初打爛左幾個mon

唉 唔好再提了

男豬仲有冇一拳打飛火車

動畫最尾男主明明好勁，今次又廢返既

完全唔記得設定有冇講過互吸血就可以保證唔發作

快撚D扑野算啦

香港Netflix冇得睇?

但巨人劇情好好撚多
呢套唯一賣點係無名可愛,但on99咁

搵唔到唔睇嘅理由

Btw最後嗰戰無名型到

跳舞嗰part唔知點解個腦入面就響起パーッとパーッと晴れやかに

除左無名, 好似冇咩好睇

大隻妹鏡頭太少 肌肉位得幾秒

都係花舞好睇

都唔知講乜鳩
無啦啦咁又打完

最尾跳舞咩料...

btw 仲有冇第二季?想睇無名bb

講無名日常
劇名果啲 是鳩旦啦
記住 主角 無名
劇情 無名

都唔知幾時先番到鄉下種野...

有無講過無名背景?
點解細個果時識過公主?

好想比無名BB錫一啖

無名bb

點解熱菇麻 奶完無名之後會變正常

個劇情... 以為自己睇緊啲TVB劇

男主真係好樣衰
我睇多次皇冠都唔睇依套

本身都係咁定係myself cut左好多
d劇情真係快到呢

sorry兩套都係垃圾

我睇左啲咩

lm

吸血

大河內一如以往咁垃圾

你班友咪撚中傷神作

黑絲無名

神作呢

條隧道明明比落石封左
跟住on9男主半死咁又入到去
跟住隻n展狗又輕鬆入埋黎
仲要識路落去個洞穴到搵男女主
啲劇情真係比細路睇

Btw無名真係好撚正

爽片
劇情都係一般 如果將本編劇情改劇場版 應該冇咁糞
不過呢套都係睇女

都係咁垃圾

仲要奶加拿大，俾我都發光啦

係

神級on9作

睇戰鬥同女 完
過左本編全車人都對二姑母無理0信任

動畫最後唔係打左針,變返正常人咩

平行時空
明明時間點係本篇後
但人物關係除咗無名同二姑媽之外全員一齊倒退

王之力

B級打喪屍片唔需要乜重要劇情，打得爽，殺得爽就滿足了
TV後期多左個on9美馬，就係垃圾既開始，完全唔知做乜
再好睇D，揾番3，4條女，職業係鐵甲城末世偶像，但其實係專殺喪屍既兵器，一路唱歌一路打喪屍一路解放日本
Cut走埋男主角，完美

無睇今季
劇情開始暴走未

劇場版黎.反正都係睇無名架啦

最尾 閃到一片空白

最尾跳舞真係唔知做乜鳩 又唔係日本新年

不如全車女角拍AV啦，話唔定劇情重make sense

小學生級數既編劇

step1, 個故事要有主角同壞人, 同埋教育意義
step2, 壞人1定要夠壞, 例如冇領導才能既領導&冇理性冇人性既兵&憶女成狂既老豆etc
step3, 要有白馬王子救公主既場景, 要公主抱! 要公主抱! 要公主抱! 要抱3次
step4, 要有中左槍中左刀但唔可以死既角色, 未講晒對白唔可以俾佢死, 靠氣勢就可以活下去, 而且起到關鍵作用
step5, 要有合體, 怪物就合埋1舊, 主角就集合埋1齊
step6, 要有英雄救美, 負責救人既角色可以瞬間轉移或者自動導航
step7, 要有kiss, 含羞答答果種
step8, 個故事既寓意係做壞事會得到懲罰, yeah~

劇情唔講啦
成套野重點都係egoist

成套野,,,其實無名真係麻麻, 咪又係1個刀槍戰鬥小學生
但戰鬥個過程真係處理得好好, 動作華麗流暢, 絕對上乘
仲有bgm同歌丫果d, 雖然唔知點解後半男女果度靜晒好奇怪,
但op聽到起雞皮, 真係好正呀!

曬咁大筆錢整最後果到

睇到好尷尬

係咪hk netflix無得睇？
如果我香港轉語言做日文
係咪都唔可行

大把網有得睇

真,呢隻歌好聽

無名同菖蒲都好正